荃灣鳳姐姦劫案 警發相緝四眼中年男子

【星島日報報道】荃灣川龍街上周四（1日）發生鳳姐姦劫案，警方調查後，相信案件涉及一名年約40歲中國籍男子，身高約1.68米，蓄短直黑髮，瘦身材，戴眼鏡。警方亦發布疑犯照片，指疑犯案發時身穿深色上衣、深色長褲、深色鞋及攜有一個啡色斜孭袋，並懷疑他在案發後，在眾安街近沙咀道登上一輛的士逃去。
警方呼籲，如有的士司機曾於案發後接載該名涉案男子，或任何人士如就以上案件有資料提供，可致電6101 0206或3661 2400與荃灣警區重案組第一隊聯絡。
事發於本月1日晚上約11時50分，一名年約40歲的男子到川龍街81號2樓一「一樓一」單位光顧後，亮刀指嚇女事主，搶去1600元現金及一部價值5500元的手機後逃去。34歲女事主亦報稱被強姦。